電批黎講 牧田 Makita DF001DW 3.6V 一般家用夠唔夠做?

筆直$1000 內買支電批
純粹用黎上下螺絲砌下家具
唔使鑽石屎的話
牧田 Makita DF001DW夠唔夠做?

推一推

鋰電池會壞，只可用幾年，如果只係家用，買D有線用一世

有冇邊隻推介?
或者可以換電嗰D 好唔好用?

夠晒啦
你又唔係用嚟鑽野
如果本身都唔係做開工程
又雞手鴨腳有線就真係唔太適合
我自己唔會買有線因為真係好唔方便

用一次半次就求其啦
日日用，買黎搵食先買靚

自己DIY 下嘢咋
唔係用黎搵食架~

都啱, Lung 住條線 Fing 黎 Fing 去仲危險

DIY 就牧田夠用啦

咪玩
DIY上淘寶1舊水都夠做，何況紅m
不過淘寶依家買唔到

Ikea都夠用

電池好貴，你check 就知，平平地有線己經夠用

如果得閒DIY, 一定唔會買一件就停，我係由紅M 12V 套裝起手, 1000蚊內（後悔冇一開始買18V），所以有budget應該直上makita 18V cordless brushless 例如DLX2202TX1, 一支hammer driver drill, 一把jigsaw, 兩粒5A電
買完drill driver又會想買impact driver, 玩多陣又circular saw, trimmer/router, jigsaw, sander, 買套裝連5A電大把野玩（唔怕麻煩上美森買平好多）

真係冇咩budget，可以玩紅M 12V CXT series或者Milwaukee M12 series
Btw Milwaukee M12 好似吸引過紅M 12V

出咗40Vmax電批了#wethttps